# Курсовой проект
***
Не за горами наше последнее занятие в рамках данного курса и поэтому, как мы и договаривались, за две недели до итогового тестирования вам предстоит поработать над последним, возможно не самым трудным, но полностью самостоятельным заданием! Мы вновь погрузимся в мир криптографии, несколько лекций назад вы решали небольшую задачу с использованием простой перестановки и получения исходного текста из зашифрованного, но это было слишком уж просто. В этот раз ваша задача будет заключаться в том, чтобы создать программу, которая будет заниматься дешифровкой информации, хранящейся в файле, а также обладать тем дополнительным  функционалом, который вы сможете в ней реализовать, но обо всем по порядку:
***

## Ожидаемый результат:
В дополнение к минимальному результату:
1. Программа должна предоставлять возможность для зашифровывания
информации, введенной пользователем с клавиатуры, а также возможность
указать ключ.
2. Результат шифрования должен быть сохранен в отдельный файл, с
указанием его названия и директории для сохранения.
3. Основной функционал должен быть покрыт автоматическими Unit
тестами, с использованием стандартных возможностей Unit Testing
Framework.
***

## Продвинутый результат:
В дополнение к ожидаемому результату:

1. Программа должна предоставлять возможность для считывания
незашифрованной информации из файла, формат файла .docx.
2. Предоставлять возможность для зашифровывания информации в нем,
с возможностью указания ключа.
3. Результат шифрования должен быть сохранен в отдельный файл, с
указанием его названия и директории для сохранения, формат файла .docx.
4. Программа должна быть реализована в виде web-приложения с
использованием стека технологий ASP.NET.

***
## Реализовано ASP.NET приложение:
Функционал:
1. Расшифровка/дешифровка введенных данных и/или файла
2. Сохранение данных в файл .docx 
 